荃灣沙咀道 新生記粥店

個日去食粥，聽到個老闆話要打死班示威者，d店員仲要用手抹鼻涕，極度唔衛生，麻煩大家做嘢please

地址：荃灣沙咀道238號地下G舖

noted

報食環還佢一個清白啦

荃灣人推

荃灣不嬲多垃圾藍絲

推

推 唔可以放過